林鄭原來咁正😍

gap大到條褲就爆

雖然冇波

但嗰gap飽滿到撐爆條褲咁濟

一定好多水

化妝帶大眼仔屌打家下80%女

狗仔式推爆佢

黃廈惠真心正

推

我屌

厠紙來的

正